# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2017-2019, Vision Network Project
# This file is distributed under the same license as the vision.network package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# VNET Michael <michael@vision.network>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vision.network latest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-22 12:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-12 07:29+0000\n"
"Last-Translator: VNET Michael <michael@vision.network>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/voken/teams/95092/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../guide/ssrr.rst:4
msgid "How to use AutoSSR on Android?"
msgstr "如何在安卓手机上免费使用 AutoSSR ？"

#: ../../guide/ssrr.rst:6
msgid "Subscribe :ref:`autossr` in `SSRR`_ on Android."
msgstr "使用 `SSRR`_ 客户端在 iOS 上使用 :ref:`autossr`"

#: ../../guide/ssrr.rst:13
msgid "Download and install"
msgstr "下载并安装"

#: ../../guide/ssrr.rst:15
msgid "You can touch this link for `Download shadowsocksr-android-3.5.3.apk`_"
msgstr "你可以点击这里 `下载 shadowsocksr-android-3.5.3.apk`_"

#: ../../guide/ssrr.rst:25
msgid "Launch it:"
msgstr "运行它"

#: ../../guide/ssrr.rst:35
msgid "Add AutoSSR Subscribe"
msgstr "添加 AutoSSR 订阅"

#: ../../guide/ssrr.rst:37
msgid "Go to the profiles:"
msgstr "配置界面"

#: ../../guide/ssrr.rst:45
msgid "Add SSR Subscription:"
msgstr "添加 SSR 订阅"

#: ../../guide/ssrr.rst:53
msgid ""
"Fill the blank, with one of the links of :ref:`autossr`, the **stable** and "
"**online** is recommended, we choose the stable one here:"
msgstr "填入由 :ref:`autossr` 提供的订阅链接，**稳定** 和 **在线** 是推荐的，在这里我们选取 **稳定** 的订阅地址"

#: ../../guide/ssrr.rst:61
msgid "then press **OK**:"
msgstr "按 **确定**"

#: ../../guide/ssrr.rst:69
msgid "Save and update:"
msgstr "确定并升级"

#: ../../guide/ssrr.rst:77
msgid "Choose one:"
msgstr "选择一个服务器"

#: ../../guide/ssrr.rst:85
msgid "Connect:"
msgstr "连接"

#: ../../guide/ssrr.rst:93
msgid "It is **connected** now."
msgstr "现在是 **已连接** 状态"

#: ../../guide/ssrr.rst:95
msgid "If you want to check it:"
msgstr "你可以检查连接"

#: ../../guide/ssrr.rst:102
msgid "Here is the result."
msgstr "这里是结果"

#: ../../guide/ssrr.rst:110
msgid "Enjoy!!"
msgstr "祝您开心！！"

#: ../../guide/ssrr.rst:115
msgid "How to choose and use rules"
msgstr "如何选择和使用分流规则"

#: ../../guide/ssrr.rst:117
msgid ""
"A suitable rule configuration can help you optimize routing paths, increase "
"speed and save traffic. If you want this feature, there is a wonderful "
"repository `lhie1/Rules <https://github.com/lhie1/Rules>`_. Great thanks to "
"`lhie1 <https://github.com/lhie1>`_."
msgstr ""
"一个合适的规则配置可以帮助你优化路由路径，提高连接速度和切省流量支出。如果你希望启用这个特性，这里有一个优秀的代码仓库 `lhie1/Rules "
"<https://github.com/lhie1/Rules>`_ ，非常感谢 `lhie1 <https://github.com/lhie1>`_"

#: ../../guide/ssrr.rst:122
msgid "To enable the rules, follow the steps below:"
msgstr "启用这些规则，按如下步骤"

#: ../../guide/ssrr.rst:124
msgid "Swipe up to **Feature Settings - Route**:"
msgstr "滑动至 **功能设置 - 路由**"

#: ../../guide/ssrr.rst:132
msgid "Choose **Customize ACL File**:"
msgstr "选择 **自定义 ACL 文件**"

#: ../../guide/ssrr.rst:140
msgid "For `SSRR`_, the ACL File"
msgstr "对于 `SSRR`_ 客户端，ACL 文件如下"

#: ../../guide/ssrr.rst:146
msgid ""
"is recommended, it is provided in `Android SSR ACL in lhie1/Rules "
"<https://github.com/lhie1/Rules#android-ssr-acl>`_."
msgstr ""
"是推荐的，它由 `Android SSR ACL in lhie1/Rules <https://github.com/lhie1/Rules"
"#android-ssr-acl>`_ 提供"

#: ../../guide/ssrr.rst:149
msgid "Paste the **URL** and press **OK**:"
msgstr "粘帖 **URL** 并按 **确定**"

#: ../../guide/ssrr.rst:163
msgid "Well done."
msgstr "好了"

#: ../../guide/ssrr.rst:167
msgid "Keep it connected"
msgstr "保持连接"

#: ../../guide/ssrr.rst:169
msgid "Keep it connected, and you are free to visit everywhere."
msgstr "保持连接状态，你已经可以自由访问了"
